做緊燒烤場 你問我答

做咗半年 所有問題即管問

d肉試過放幾耐？

啲叉會翻用幾多次？

你做個間近海邊ga?

我個間多客好快清曬
雪櫃又細 一星期要入至小一次貨

全部即棄 好衛生的

no la 近地鐵站 自己估

美孚？

勁唔環保

人工高？

蜜糖用唔晒都係即棄？
有無咩仆街野？
岩岩先食完，屌

no

無計

有冇試過撞d浪泥客？

pt黎講算高

我個間用噴個隻
仆街野咪啲菜唔洗就出囉

我屋企人朋友之前開燒烤場
佢話好辛苦 轉賣左比人

飲醉酒嘔完仲屌返我哋轉頭
個班人會計師黎
通常表面愈斯文愈浪泥

我做緊個間算舒服

會唔會跌左d肉落地都照攞黎用？

燒烤場野食保存得好唔好
定其實個雪櫃好dirty

係咪任食？

梗係唔會

雪櫃日日洗

是

好鐘意食廚師牌尻腸

炸好味過燒

算有良心

有冇羊扒燒？

閪鐵?

邊到黎 請唔請人

無 得豬牛雞

元朗？

應該唔請了 sorry

就咁睇樓主講既野 仲乾淨過大部分餐廳

我有fd以前做過 好似幾hea

可能我個間比較有良心

佢係做九龍果間 之前見佢好撚忙

多唔多幾個女仔黎燒？
有冇試過係個場識到人？
有冇見過明星

都幾多
無 毒撚唔敢識
無見過明星

個度有冇海鮮？

無 有海鮮應該做唔住

咁我應該知道你邊間lu

手下留情

有冇折頭先

九龍得一間既姐
果時仲未叫咩吉吉燒
吉吉燒係已經賣左了

場唔同店喎

唔到我話事